今晚10點可唔可以轉「我地一齊行落去」呀

可唔可以幫我做一件事

我想聽歌聽到10點，跟住聽你地大聲嗌最後1次

可唔可以一齊同佢講
我地要一齊繼續行落去呀
一個都不能少呀

「我地一齊行落去」
唔好放棄自己呀

推

可唔可以一齊同佢講
我地要一齊繼續行落去呀
一個都不能少呀

咁洗咩轉姐 叫多句咪得囉

我地一起行落去

齊上齊落，不離不棄

#849
對唔住，咁多位
煩到你地
雖然估錯左位置但我都好感動…
唉
我始終都係一個無撚用嘅垃圾
唔敢跳
唔敢面對你地
我已經落翻天台了
坐左係度冷靜緊
多謝你地
各位早d翻去休息

樓豬諗通咗
今晚一齊再喊過